連登仔好垃圾

班狗出埋咁多膠post
你地膠埋一份
連不推文都唔用
係到同狗傾計

連登已成condom